［無圖］MK仔中出即飛 遺下單身辣媽在家中

夜晚落車放工返歸見到 笑死

抵死 每次見親呢d俾mk仔玩就好心涼

係啊mk仔夠型夠social啊

靚仔過我

返屋企啦

露點，bam

比呢d mk仔中出即飛抵死啦。貪型靚仔。但無心肝。連累埋下一代

又老公又唔sure佢番咩工

葵涌耀榮里？

以前同學

大窩口？

而家mk仔千變萬化

阿發！你生性D啦！

丫發啊！

篇文好有mk味 好懷念

番來囉～～～～～

感

邊撚個me呀？沙田me?

聽朋友講

正常

你靚仔過佢你就做左丫發啦

係咪比人玩咋

花式追數

勒索事件，受害人疑似搭上FB旅遊運毒集團，之後因怕死而拒絕，但該集團聲稱機票已買，只能選擇去定比返機票錢出黎，受害人當然彩佢都on9，所以該集團為左錢，刻意中傷，務求迫佢就範，所以在此呼籲連登仔切勿跟車太貼

利申：識受害人

尾2 果張相咁撚似有鬼

mk仔大戰秦國走粉團
連登神探全面進場

$800蚊就幫人帶野， 好on9

受乜撚野害人?
幫人走粉已經唔係貪小便宜咁簡單, 掂毒呀
比人玩都係抵撚死

跟住仲要淆底縮沙, 柒到呢

借刀

發哥，你去左邊呀？冇左你我地點掂呀？

樓主好可疑喎
似係自己貼再自己影post上黎

又救你一命呀 洗埋啲碗佢

天外飛仙！！

呢啲騙徒竟然畀人撚返轉頭
阿發好波！

阿發！返嚟啊

時薪都好低下

Push. 避免有人再賴嘢

為左追個兩千蚊 搞咁多野
個犯毒集團都幾雞下

垃圾集團
樓豬相當有嫌疑

我見到佢入左雞竇啊

大把人用兩部電話
同埋犯罪集團用太空卡有幾奇
建議你身有屎就潛水算, 小心差佬上門呀

玩女人預左比人唱，寧得罪小人，莫得罪女人。抛妻棄女種多多狡辯，比人勒索就去報警，當呢到係法庭？

冇差人錢人地貪得意搞佢咩 點睇都係個mk衰

打比阿發外父問下

大窩口

健全街

係咪扯貓尾咋

感佢老母

樓主上個post都係有陣借刀味

如果係咁報警都贏哂 我撐mk仔

最尾句：我老公叫陳啟發，聽朋友講佢返香港寬頻就知借刀

真係兩公婆都會唔知佢返咩工

支持事主報警拉樓主先，佢之前D post都係貼相唱人十分可疑

樓主疑似犯罪集團主腦/成員
支持事主報警

可以係失聯左好耐架ma

睇返樓主上一個post都係相同手法
極度懷疑樓主係集團一員

發仔

有無興趣反手，一齊合作起番個集團底

我見到佢入雞竇阿

辣媽呢

自己老公做咩工都唔知
要聽朋友講

岩岩睇完隔離個post，以為係同一條mk仔

阿發好波

支持mk仔呀，依啲犯毒集團唔死都冇用

起埋樓主底，好撚明顯係樓主搞鳩人放上黎，食屎啦垃圾

切勿跟車太貼

岩呀，貼返佢上黎，比人睇下毒犯係咩樣

得一條街有？ 街貼貼得咁小氣

鎖定樓主啦 監視佢所有通話啦

樓豬即刻好買機票自己著草先啦 你班兄弟多得你唔少

樓主好可疑
建議事主報左警搞鳩樓主先 可能到時會有d頭緒 分分鐘差佬屎忽握推棍破到其他案

留名等睇販毒集團首腦被拒捕

個post咁精彩嘅

就算唔係販毒都係洗黑錢
有埋證據

香港人轉個頭就唔記得啦 善忘係香港人既天性
如果揾樣動物形容香港人 金魚就最好 點解？
因為金魚得三秒記憶（好似係）

[url]（無圖）原來入後門係咁容易

LIHKG @ Android[/url]
睇下樓主開 d post
都係放人相上黎 好可疑

樓主唔敢覆了

肥絲做佢錯字啦

樓主

搵人起樓主底啦

呢個post真係正
留名睇聽日報紙 連登仔智破運毒集團

強帖留名

推得到聽朝先講啦

推到發仔報警搞鳩樓豬

樓豬可能真係集團d人
推撚到你仆街

樓主嗰兩張相嘅取景
勁似whatsapp嗰兩張

我真心建議搵人報報警先

疑似集團成員，圖片由當時人吖發提供，同埋佢已經報左警，但警犬太撚懶唔受理，只係備左案，如果樓主睇到，我勸你身有屎都係唔好搞咁多野，否則受害人會保留一切追究權利

上兩登借刀真係未死過

咁靚仔抵佢有得中出

推下先

幫推 樓主九成九係集團成員

5922 0937係咪樓主呀？

如果事主係得罪左運毒集團
支持兩登仔起底推到佢地仆街

丫發底已起，疑似女事主

ching sick ball
追數佬好撚多古惑招㗎

如果老婆想打温情牌叫老公返歸
唔須要有最後嗰幾句,叫人幫手揾
搞到好似要夾埋外人夾佢老公咁
咁樣老公反而會因反感而唔理
其實開頭嗰堆字係廢話
真正用意只係叫所有人一齊刮佢

樓主真是個大話精呢

又一個懷疑集團成員

等睇差佬做野

咁撚精彩既個post

原來樓豬比人撚走張機票錢咁陰公啊

舉報樓主等拎好市民獎

吸毒樣

推

之前同事

辣媽

今晚既最佳男主角係 阿發外父

把刀佢

報埋驚分分鐘比人起晒出黎偷雞唔成

百寶箱 係度 阿發 接住

屌, 睇樓豬profile, 樓豬應該係做開運毒/呃人既中介狗黎

2000蚊好心豪俾mk仔啦 明知自己唔見得光

咁對唔住囉

留名等睇連登神探將犯罪集團連根拔起

第一次聽連登有神探
連登只有炒車

推
以為借刀冇代價ga?

建議樓豬直接報比東張西望

留名

可能親身上陣去左泰國

埋嚟睇 埋嚟屌呀

樓豬好撚柒呀

樓主就係辣媽

樓豬想借連登幫運毒集團追數，結果事敗潛水，好撚柒啊！

通常呢d時候果d濕鳩報反而唔會報
平時偷料偷idea 果d post 就秒速直抄

5617 9569先岩啊

又翻又感

樓主死撚梗啦

樓主讀得書少

樓主水洗都唔清

幾好 J

實捉到你

劉明跟進 笑到

撚狗咁撚

花生

睇佢d post 都係呻自己欠債

發仔
佢地撚狗咁撚你咁都忍到
一於放佢地資料上黎

班ON9真係睇少連登

支持 呢d死道友一定要受教訓

推到警察睇到

阿發你個仆街係得既！

花生
我是來推post

炒車都推左先

笑撚死
樓主係咪俾佢大佬逼佢頂阿發個位去泰國

好撚奇咩 有時幾千萬貨都用幾百蚊最高風險咁outsource出黎比普通蠢人做

當連登仔on9

一睇張街招就知係追數po
連登仔智商係咪咁撚低

但呢個唔型唔靚仔

失你老母聯

樓主真係廢到

說好的報警

嘩屌 推

高級借刀

Mk發 我識

有錯字

mk妹

會唔會bam 呢？

有冇人backup定個post

他媽的6

似乎係追債佬玩野

Push！
留名！

青山公路葵涌電話機樓對面

下世小心d

推撚到樓主全家仆街死

集團狗死先啦

丫發
咁撚cute既

油麻they

Push

樓豬疑似犯毒集團成員

好撚柒炸喎

條女

單身辣媽

樓主好可疑播

泰國走粉可以供個主腦

抵撚死

有同感

你話人中出即飛 之後得張相 咁證據呢？
你尻up幾句就想人信或者唱衰人？
你冇撚野呀🤣🤣🤣

你有冇追post？而家咪話樓主就係追數佬囉

聽講佢做香港寬頻
老婆會唔知道要聽講

班撚樣撚鳩連登呀

我以為有女睇 入到黎得條街景同mk仔 屌 好撚嬲

起呀發底嗰個醒少少啦

依家啲犯罪集團咁撚on9㗎

樓豬已經喺秦國
上水回應下啦

幫樓主推推佢先
係泰國一路平安呀

樓主我們到了

判上判啦多數

係條mk條比追數佬玩喎
點樣比mk仔玩

食花生

見到樓主，我諗起牙朗

屌你上面班打手認真D啦

可憐人必有可恨處

Btw 我就係果個泰國人妖 條mk柒頭已經俾我屌死左 唔會再返黎 佢已經上左5p Amen

起起下搵埋d 上判

當連登仔on9

係正既，摩牙摩牙

真係烽回路轉

發哥 哈哈哈👏🏼👏🏼👏🏼

發仔Ho ball 一網打盡 犯罪集團

垃圾mk

係啊 放工必經之路

你試下影街招再放上黎比人圍插

推爆佢 幫你長1cm

仆街啦你，敢做唔敢認吖

集團成員住公屋

我電話530字頭

我要冷靜下

哪有錢 你老母

樓主唔好再做戲喇
你知我知單眼佬都知

放工 叫啊發返屋企 都可以比人話 追數 可以講咩？

家陣啲收數都幾識寫劇本
走失，尋親，衰老豆
真係咩角色都有

邊撚個呀

事主

證據？

好尷尬

回家吧阿發

我都無扮犯罪集團 不如話事主做戲 身有屎再懶落犯罪集團到

點解你可以咁肯定

連登雖然多小學雞姐，但唔係弱智，你咁既抗辯理由好無說服力

咁點解可以肯定我係

純粹放工見到就咁肯定
樓上有埋wts圖反而唔信
本身中立都簡信事主啦
你條on9仔

我一張圖都無 你想我點辯

咁唔好屈鳩我啊 巴打

鬼叫你反應咁可疑咩
因為你太想事主仆街 佢仆街最大得著係邊個

咁你點解釋兩張圖相似度達百份之90

連登都成日整到人仆街架啦 大家有料笑 大眾咪得著

岩呀 所以你仆街 大家會仲有得著
一次過有兩個笑料

你試下用兩部唔同既機影手指

咁又好似有道理 btw無樣資料係我

第一次上熱門 推爆佢

有冇報警撚做野 好撚明顯wo

拎尿片條女

最尾張相條女

圖三條女係咪拍YouTube

此地無銀

感對我丫

你叫人點信唔係你呀，雖然9成又係太空卡，吹你唔脹

其實又係追債咋下話，D 內容係收數佬作咁樣

樓主 起下你底就知乜事啦 成日post人玩人格謀殺

身有屎呀？

事主如果你係俾人屈嘅我建議你去報警同聯絡admin

琴日都有人被貼同屈係狗公中出即飛點知好似係流料搞到連仔刪post刪埋ac

屌無追POST，原來樓主先係仆街人渣

販毒？

謙哥 當人on9咩，訓啦柒頭

完美演譯何謂此地無銀
MK仔始終改不了啲口吻，又要自以為好醒，實質一講嘢就係啲讀書唔成嘅MK傻鳩

發仔是否需要清潔服務?

發仔 食多碗飯啦

就咁睇都唔少人冇睇post就是但正皮同抽水先
洗唔洗開過個新post

騙子遇騙子

真心唔明代表咩 我無個人資料可提供 只係放工出下post 事主係有好多對話記錄 可以証明佢係事主
分享下我又有錯

Btw 希望事主快d報警 將啊謙繩之於法

收皮啦on9仔

你隻3仔底穿哂啦

樓主你條咁既7頭，用連登做手段去威迫中左老千局既人磅水，咪撚以為連登仔無眼睇先得架，做埋呢啲咁既仆街野，得天收啦

扮撚哂野放工見到

收撚嗲啦

推到樓豬仆街

放工？
post埋相上連登，再send埋比受害人
就搞掂放工啦

屌，開個post跟手貼條連登link 就想呃錢，樓豬同你班同黨真係好野

謙謙電話最後2個字係咪70？

其實係債主尋人
依家追數佬好識得用同情心架

話兩公婆匿埋咗避緊數

支持報警，我同大家一齊食花生

如有幸獲邀協助調查，我會提供拍攝地點，同見到傳單既位置

報左警

呢排警方嚴打利用青少年以旅行為名去運毒

樓主洗定八月十五

唔好再扮置身事外啦

你玩完啦

你當連登仔傻架咩

秦國

丫發外父：我見到佢入左雞竇呀

No 佢電話係95291587，不過9成太空卡

網上披露個人私隱

報警拉得

我好撚肯定係佢
條死狗公都有今日啦

喂，跟住謙哥去旅行下話?

你呢啲仆街死呀...

嘟嘟嘟嘟

連登今日好熱鬧

唔好推同唔好打俾謙謙提佢屙夜尿呀

有起底功能水洗都唔清

#69156
免得半個月後又轉名

推撚到Himhim出黎回應

頭先打左比佢

把聲好淆

打左比himhim

樓豬而家驚撚到出汁

連老細HIM HIM都出賣

你今鋪大獲啦

樓主出黎解釋下
點解個燈光位咁相似既

樓豬舊名

應該唔同位，第一張係呢到

第二張係呢到

睇背景就知

仆街到叫你真係friend先拉入佢group
一齊入冊有個照應？

一間唔做野咪行多幾間警署，如果案件涉及刑事成份，警察唔可以唔處理，一係打去警察投訴科投訴嗰個懶既警察，電話28667700

講真
樓主唔需要再同連登仔解釋d咩

你有咩野自己同法官慢慢解釋啦

樓主可能係5922

推到上報

自己老公翻咩工都要聽朋友講

名已改

地方的媽媽們需要老二

十成九九債仔追數

改名啦.垃圾

自爆???

好笑

鰂YOU涌

deer

尋秦記

又係收$800帶800萬貨

聽聞每人帶兩箱貨，如果入面係4仔可能唔止800萬

重要每人兩箱
入境出境見到佢地每人兩箱唔逗佢地逗邊個

對方唔接受133

又聽聞

喂呀！畀Y發攪到笑到流口水

連登仔智破運毒集團

唔係當事人既我聽當事人講完，再話比你知唔係叫聽聞咁應該叫咩？

樓主呢

等佢放工

仲好睇過警匪片
留名

唔係呢個咩？

樓主改咗名

樓豬新名

八百蚊

屌乸星 8舊搵命博

兩條仔嚟㗎
戴咗假髮就fake到你

牙發正啲 cute啲

好野
HIMHIM部電話唔洗用啦

大家唔準成日打電話比佢呀!

單身辣媽呢

都唔撚同樣

求ig btw

因為你已經水洗唔清
越描越黑 講咩都無用

柒頭樓主咁好兜啦 起一起妳底就知啦
白痴仔 好肉酸啊 當人傻架？

你不如轉ac啦 白痴仔

柒到出汁啊樓主

支持樓主繼續玩嘢
幫手將整個販毒集團
連根拔起

Deerchann

謙仔入去坐半個月
就出得返嚟？ 得唔得？

個post好精彩 ##lm樓主越兜越柒

仆街 唔係你咁圈都無事

第2幅圖 馬路對面幢嘢
係咪第1幅圖 前面遠啲白色嗰幢？
即係唔同位置影？？

上水啦

見到啲黃字未睇名已經知係H絲

lm待笑

傻撚左? 好人好姐要去走粉

點解要聽朋友講佢老公係邊到番工，自己咩都唔知道就同人生仔

自膠

🤨

唉阿發聰明左
阿朗就少個朋友啦

其實呢種係走毒品定走金？
新聞賣去日本既多數都係非法走私黃金

垃圾借刀文

輕輕一推

唔理咩都好，肯定係帶d唔見得光既野

報定俾海關知先

推到himhim仆街

日本運金
東南亞、南美運毒

留名等神探Hjarta

買隻騰訊已經無左

曲線唱鳩佢 好嘢

呢個回覆真係露餡

如果真係唔關樓豬你事其實你都唔洗解釋咁多
愈辯駁愈覺得你此地無銀
不斷強調自己放工經過見到
又係咁整啲emoji就覺得比到人認為你而家有種好輕鬆又wtf既感覺？

佢既回覆就好似：係我呀，但你有證據證明係我咩？攞出黎啦